牛市之2月出口跌20%算唔算支爆

算=正評
唔算=負評

唔算
上年年底驚關稅出曬今年年頭既貨啦
加埋過年

唔覺得係支爆

爆了